特朗普：中美談判順利 本月15日對華加徵關稅措施或有變

據《路透》報道，美國總統特朗普表示，在本月15日的關稅措施，或可能會有變化，但中美的談判代表仍未討論這個問題，但稱目前美國與中國的會談和討論進展順利。而美國原定於12月15日，對中國1,560億美元商品加徵15%關稅。

此外，美國財長努欽表示，正積極與中國達成貿易協議作出努力，並形容美中貿易談判「正處於軌道上」，但沒有確定具體的最後期限。

又撚狗

加極都仲有 究竟中國著數左幾多年食左幾多錢

又拖

波動拳？

無睇睇

彈出彈入

好似放狗咁，又拉又鬆

畀啲三毛打個飛機
但係對支那關稅從來都冇話過會撤銷

問題老散係隻狗

改變係加夠20%

公佢贏 字我輸
個市任佢舞

無啦，今日配落西先高調要彈劾侵，真係俾支那捱到

第幾次

你真係唔識wo奶支侵比人踢落黎等彭斯上位先會真正對中國強硬

咁不如搞個集會支持踢走侵侵

唔加都唔代表傾得成

click錯負評

彭斯上位中國就

無啦 已簽成貿易協定
香港玩完

問obama

求其啦，佢地真係渣起支筆簽落去先出新聞啦

即係唔順利就會再加

其實15號肯定傾得成，傾唔成美股實插，你估侵會比個市跌咩

佢話 睇就業，不睇股市

巴打睇得清

跌到5% 當你神咁拜啦
唔洗念啦
升撚到出年
聖誕節快樂🎁